# 自動登録で使用される名前のリストです。
# このファイルには女性につけられる名前を列挙してください。
#
# このリストには、次のスキンタイプで使用される名前が列挙されています。
#  * Oedo(大江戸バリアント)
#
# このリストはCC0(https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja)で
# 提供されており、あらゆる自由な利用が許可されていますが、無保証であり、
# それによって何らかの損害を負ったとしても提供者は一切責任を負いません。
#
# 提供者: Ganma Shadow

お秋
お市
お糸
お岩
お梅
お栄
お縁
お亀
お菊
お絹
お銀
お熊
お栗
お景
お紺
お里
お静
お志麻
お信
お鈴
お清
お関
お節
お仙
お袖
お園
お多恵
お滝
お玉
お民
お千代
お蝶
お通
お鶴
お丁
お時
お敏
お夏
お西
お縫
お沼
お寧
お濃
お初
お花
お春
お秀
お房
お冬
お文
お柾
お松
お峰
お元
お紋
お八重
お雪
お蓉
お米
お蘭
お律
お竜
お凛
お累
お蓮
お六
藍
梓
卯月
江津
朧
葛乃
桔梗
菊乃
帰蝶
久遠
小鈴
皐月
志乃
刹那
すずめ
須磨子
多恵
千鶴
千鳥
千早
茶々
つぐみ
つばめ
朱鷺
葉月
久枝
雛乃
雹
吹雪
政子
真那
真由
三重
瑞枝
美冬
睦月
弥生
幸枝
雪乃
芳江
律子
